Відповіді на теоретичні питання.

1. Описати своїми словами у кілька рядків, навіщо у програмуванні потрібні цикли.

   Якщо потрібно виконати одну і ту ж частину коду з різними значеннями змінної (або робити це до виконання якоїсь умови), то треба використати цикл.

2. Опишіть у яких ситуаціях ви використовували той чи інший цикл в JS.

   На заняттях при виконанні практичних завдань: виведення в консоль непарних чисел в діапазоні (цикл for); повторний запит на введення даних при їх некоректному введенні (цикл do-while).
   При виконанні ДЗ-2 (цикл do-while).

3. Що таке явне та неявне приведення (перетворення) типів даних у JS?

   Явне перетворення - це перетворення, яке було виконано навмисни за допомогою спеціальних конструкторів (string(), number(), boolean().
   Неявне перетворення - це перетворення, яке здійснилось, як результат наслідків якихось дій, а не було написано навмисно, як при явному перетворенні.
